[扮工動物園]被竇好撚暖 唔柒想扮工之星期四

感覺今日好過尋日

岩岩跌左個暖包

屌頭先卡係彩虹卡左幾個字
又遲到

好怕凍？

習慣遲

無雨好好多

病啊

早

好凍

好凍, 我早哂你地咁多個

Joson

入球機會

早~

落雨加寒流 感覺低多幾度

衝三小玩乜Q

gg cup

早
今日咁好天梗唔係凍 天文台仲亂估

好懷念返東九龍嘅日子
彩虹每日星期起碼有兩日有天才撞

係屯公老龍撞既都應該要考過牌

地獄難度x2

搵份返930既工

恰眼訓

最早試過0600開工

通宵綠頂

之前返工最早都係要7:30起身，而家呢份就7:30已經要出門口

放5:30我都殺
雖則而家都係放5:30，但就返8:30

GG

朝9晚5真係合理好多
或者學之前日本uniqlo
1-5 9-6 --> 1-4 9-8
可能好啲
放三日真係無得輸

蟲蟲

普通月亮x2

大西北既飯爸呢

以前返鰂魚涌

油錢都窮

咁少人？